喺tvb 做左3年 你問我答[3]

見上兩個post反應熱烈
大家仲有嘢先想知? 自爆唔答 答過追返之前post
比啲想入行嘅了解下

Bonnie Chan 真人靚唔靚女, 身材係咪好正
見佢上鏡真係好撚正, 個身材有前有後100分, 仲要有小小ABC FEEL

羅天宇份人點？佢同湯仲有冇路

Pearl 果邊唔喺好熟

幾厚粉 個人無乜嘢
好朋友

樓主其實係fyy?

自爆唔答

BONNIE CHAN 唔係有份拍大台D劇?
間唔時都見到佢係大台D劇, 呢家去左做PEARL?
2016個個季軍WO

上鏡塊臉膠膠地 唔知真人係點？

上google search 佢無乜點拍過劇
見個樣都無乜印象

長遠計到viu tv 執
Tvb都唔會執笠

上位係咪要同老細上床

Tvb其實啲嘢進步左好多

講下點進步

製作同題材上

係咪每個員工都送買mytv

樓主覺唔覺阮嘉敏好撚正?
成日睇東張西望就係為左睇佢

好似話送1年
詳情無理

身材正到仆街

其實咪又係抄HKTV D IDEA, 左抄右抄

幾正
但唔係特別出眾

周麗淇串唔串

你可以咁講嘅
但依個世界不嬲唔係你抄我我抄你
肯嘗試 聽網民意見同踏出抄果步已經好好

你話呢

其實上個POST 講個個菊姐/菊花茶姐 係講菊梓喬定老個個關菊英

上個po話Signal Wong nice
我自己接觸過
完全唔nice wo
好大牌

郭子豪份人係咪好on9?

會唔會係關菊英

你係咩場合接觸先

有冇聽過佢D 咩花邊新聞, 由佢選港姐個時已經覺得佢正. 同個個袁嘉敏差唔多TYPE, 個名又係差唔多
好想搵佢食飯局

黎芷珊有沒架子

商演

依啲4.5線好少聽

串過馬撚聽講

都有
始終元祖界司儀

TVB有沒叫員工買返公司股票

小狼女姐係FYY?
佢係咪算大台呢期上位上得最快既小花

你番工, 老闆會唔會叫你自貼出來幫公司?

平時好像無乜嘢

都估到啦
呢一行有邊個唔係咁
所以從來唔會起香港追明星

樓主唔好無視我
pa嘅interview 過程係點？

眉姐睇唔明

開心速遞啲演員點?
有冇邊個超級好/超級衰令你印象深刻?

連登好多人問過無一個話佢唔串

子華神仲返唔返黎拍劇

如果有人對住D 擺款/閪格/臭串既男/女藝人 講佢地壞話, 又專單比佢地聽到,好似有心講比佢地聽/比說話佢地聽
咁D 藝人會點?
(如果係藝人講會點?, 幕後既人講又會點?, 如果係幕後既人咁講係咪會炒得?)

胡定欣呀，答左n次

班所謂既處女黨, 結婚之前係咪真係處女?
眉姐係WHO?
利申:追緊之前D POST

SOR, 一問完就有人講

眉姐 係胡定欣呀

有邊啲人戲好差但覺得自己好撚勁？

朱智賢 陳芷尤 林泳淘 林穎彤

呢堆女藝人樓主見過?, 真人正唔正, 係咪真係咁大波

點解唱K 係呢幾年好似失蹤左咁, 15-18年
佢簽左咩公司?

林峰有冇劇拍緊

有冇偽人其實係sheshe

好似係邵氏，有返大陸拍咗套劇 飛虎之類

吳幸美真人點？

Patrick sir份人點

我唔係好清楚呢
應該正常有腦都會請

特別衰又無
因為佢地個個差唔多紅

點睇公司股價創新低

心照

我都想

你等比佢玩撚死你

你覺得肥狗係咪

無味神探？

咁你點睇fyy

真心大到有啲羨慕

北上發展

準備

有冇見到邊個artist一見到就想打j個種

Sheshe 菊姐？

好似聽講好合作 專業

唔識佢

幫人問，家明同菊花茶係咪一pair？

點打

咁扯旗囉

楊E同高低眉係咪真不和?

覺得佢真心自我感覺良好其實佢知唔知大把人鬧佢戲屎

吹波波同我嗰組好fd 所以我又覺得佢幾好

御用人質返黎拍撒嬌女人嗰時
樓主有冇機會接觸到佢？
佢係屬於有性格串咀嗰d，定係其實好nice？

羊瘦胃 真人正唔正

謝東閔本身係咪有錢仔?
點解朱朱會睇得上佢

D藝人可以點玩死幕後?
但如果D 2-3線有後台既藝人對擺款/閪格/臭串既男/女藝人 "講佢地壞話, 又專單比佢地聽到,好似有心講比佢地聽/比說話佢地聽"
咁後果又會點呢

唔知點解覺得會有D 真性情既人, 見到D擺款/閪格/臭串既男/女藝人 會做D 咁既野

4條女真人都見過, 都係咁正?

同問

我係呀估就覺得應該係一pair

講清楚少少好wor

好似收得好埋

無乜見佢地有兩咀

我都係聽講
可能流

時機未到

準時 配合 專業
唔串咀

高瘦

好似唔窮

原來你係hana fans
sor 我好唔鍾意佢的

未見過有細嘅咁夠姜
始終誰大誰惡誰正確

另一個菊

有冇喺tvb撞過張敬軒覺得佢點

石敢當點出事架

無點見過

高處墜下

無咩好感

邊個女藝人身材最正

點睇蔡思貝同肥閪祖儀

好多都ok
係有啲太瘦

前者無乜嘢 勤力
後者聽講巧有米

fyy對腳都好撚正

我知 不過有d報道話hana趁家明同ex散咗之後就攝上嚟

ok

cctvb黎緊捧邊個女藝人

發夢聽到月亮背後成日講其他女星壞話
係一個八婆

但無乜波啵

樓主 我個家明呀係咪同hana有路

我唔知

高ling 份人點 身材正唔正

唔係上鏡嗰陣，金剛d廣東話係咪都仍然係咁唔標準？
（好想知係咪特登扮成咁）

高層內部秘密
但你睇下邊啲宜家密密出

我鐘意死賤精同水水呀

份人幾正經
身材比例好好

有無咩方法可以做到童星

女女2歲半

唔多唔少有裝扮成份
你懂的

原本應該係雞wing?

多數要入面識人
或者出面有接廣告果啲

唓 玩音樂就襯啦咩
大把人都係玩音樂

賓賓

Lm

究竟邊個係周麗淇 邊個係陳敏之

參加Think big天地會唔會有機會

農夫兩個私下係唔係好靜？

之前學校有請過佢嚟分享
條on9好撚大牌 本身完全唔識佢 佢拍完套乜鬼生命線就以為自己好撚紅
坐喺個台到一邊分享一邊食三文治
睇到我呆撚咗

播種真人點

游生上左位有沒扮大牌

花之戀獵人份人點？

現情況點？

係咪使徒3

收唔收到風點解tvb依家走去捧微辣
兩邊應該重疊左唔少廣告客嫁

個格西唔西

陳庭欣真人點？ 佢有養小動物 係咪好心地？

樓主唔係女咩

臭雞啲對白邊個創作

看唔覺本身有家底有教養既，真人都幾nice
Eg林峰
但張寶兒/欣2姐妹應該係反面教材

覺唔覺*

子華神會唔會返黎拍下劇

睇唔就，好幾個，仲d提示

可以試下啩

收視唔得？

唔會啊

柒出國際

幾有禮貌好似

沒有

Who

不清楚呢

洪天明

唔係捧嘅我覺得
一個電視一個網上
兩樣嘢黎 互助互利

唔西

Thx 巴打

我估唔會衰得去邊
有禮貌 新年有派利是

坤哥係咪無朋友？

我話係我你信唔信

其實兩姐妹都唔算無禮貌

就哥有沒份諗

石敢當同阿嫂

可能有d做細既，本身都諗住唔撈
個日心情唔好又見到藝人擺款/屌鳩佢
即刻比說話個藝人聽

我估有

大師哥份人nice唔nice

2185000係咪好閪

普通

以前係

D藝人無拿拿暴發/突然出名就會咁，以為自己好紅
呢條女細個住公屋

估唔到

咁羊怡份人點？

佢個外藉老公又頂得佢順

好少拍
好似都臭檔

條友本身讀喇沙，之後又讀ic 。實以為自己好勁啦
喇沙仔不嬲都自以為高人一等，串串共嫁啦

一係你就講邊個啦，撚知你講物水

江美儀為人點

前面有講過
真性情

余德承份人點

sorry miss咗，自

有冇例子胡x欣點閪法？上個post唔講都唔知佢原來咁閪，係電視見佢覺得佢好nice

真性情就係閪性格

陳敏之憑咩仲係度？
佢知唔知自己唱歌好撚難聽

聽講係處

有沒見過殻王

農夫真人性格點？

正正常常
接觸唔多

KC同Terry份人點?

有冇邊個明星把口好臭？

無

兩個成日一齊食飯

你指講嘢有陣味

係呀

張振朗因為比心穎累 發脾氣單野係咪真

無哄埋去聞過

有人話係真
劍雄都嬲豬了

楊千嬅點衰法？

賓穎要賠錢比tbb單野是咪真？

又瘦又樣衰又冇波
成個吸毒婆咁

第3個post 都無同事出嚟分享吓嘅

似假

大牌

除左老鼠安仲有邊個都比賓穎食過

安仔同凌凌點樣唔frd法

盲俠？

無乜見佢地一齊
我諗又無不和

容祖兒呢？

Mandy係咪唔會回歸愛回家？

其實大牌/閪格既藝人，一見到膠層/大藝演/大監製，係咪就變到好nice?

阿蟹有無新戀情

未見過

出左去第二啲劇

玩唔埋姐我諗，睇ig見安仔都係同博士見面多

做依行識雙面是常識吧

應該無

You are a sister?

樓主覺得你自己個部門好唔好玩，轉部門難唔難

有冇見過呀sa串唔串？好唔好人？

鼻窿應該重係

mag點解要同fred扑野？果期fred好紅？

點會覺得佢nice假到死

想知高層會唔會食男星

620同馬明有冇

劉佩玥同陳瀅何雁詩佢地係咪反咗面？

個樣好扮大家姐feel喎

toby?

其實我覺得my盛lady呢類型幾好睇
而且啲演員又唔係二三線 又好笑又吸引到觀眾追 輕鬆小品 搞到我又想重睇多次
Tvb可唔可以拍下呢類型既劇

衝上雲霄係咪真係開拍3

想參觀古裝街 有咩辦法
童年夢想

點解前有線旅遊達人冇咩出鏡?

你上個post唔係講緊如果係咋咩 firm咗？
幾襯啊兩個

樓主唔使瞓覺

余德成同蔡思達係一pair?

周亦偉是咪gay?

荷蘭叻係咪台前幕後都係咁串咁閪

點睇江交敏

發夢聽講李詩嬅份人好閪 拍法證極大牌 樓主有無聽講過

點睇高ling

每個部門都有嘢學
唔難轉

未見過
但發夢聽人講佢成日發老四

會去birthday party

係咪有好多廣告商睇中左金城安？

月亮好似得男仔fd子

有啲難度
首先你要搵到子華神

廢青安有無女？

好似係

一年好似有一兩次報名
但要有fd or 親戚係入面做
或者入黎做老臨

Who u talking about

好似搵埋啲中國人拍？

I mean 我唔知

要呀

1. 唔知
2. Cam cam 地

係

講過請追post

第1個post 答過

好正常姐

想入行做配音請問難唔難入？
幾年前好似有個配音訓練班會唔會再有

答過兩次以上

小鮮肉

唔清楚想食？

首先你要有把特別的聲音

勁想食

巴定絲

同你一樣

莊思明串唔串?

無本錢串

預左好辛苦
一晚係咁跑廠

啊蛆係咪真係好似人講咁好人 咁nice?

鄭裕玲係咪好惡？

點解我覺得樓主講親9成都係有睇開娛樂新聞都會知既野黎一係就唔識一係就答心照
有無再爆啲既料先？

蛆？

唔係

汪日月荃...

樓主返工會唔會打lol

上兩個post 有post staff card
我唔會答啲自爆倒自己嘅嘢

樓主係咪做seeseetvb??

普通
但記性麻麻

要放工先有得打

阿滕同安仔其實frd5frd 睇訪問好似好frd 但阿滕ig冇follow安仔

聽聞佢三音不全但係學緊唱歌 但係起Brian sir唱談音樂唱得幾好聽。係咪公司要求佢學唱歌？

好少見佢地兩個一齊

阿滕folllow咁少人。。。

其實我唔熟佢但覺得佢幾charm

大小姐開live講野好得體好謙虛
真人係咪都係咁
我愛林淑敏

咁即係鏡頭前扮frd

大小姐

樓主係咪做pa?

朱凌係咪同蘇可欣一齊

阿滕好似好多人都無follow

如果你員工證加親筆寫會員名post上黎我就信了
仲有，其他巴絲問個藝人nice唔nice etc問題，根本可以鳩答，都唔知真定假又無實際例子

無聽過

咁朱凌有冇女

讀media 想畢業入tvb做
真心由細睇到大 冇踩過tvb

依層唔清楚

我都係
入黎做intern試下先

Ok you win!

有冇見過吳若希 同曾樂彤？覺得佢地兩個點樣？

電視城邊到最猛鬼

何艷娟係咪已經唔會拍劇

前晚睇開心速遞仲見佢

之前講過
若雞傻奸奸 但起碼好過菊花茶
曾樂彤無乜點接觸

聽講16廠

點猛法？有冇少少例子？想睇下
btw G持樓主啲post 努力追緊

想知總括而言 / 就你依家做緊嘅位
覺得係tvb好冇做？

些些
有同事見過

今晚又收夜期呀

唔好
但我志在呢一行

真咩 吳若希 明顯扮傻啦 西西地

你估下

多謝絲打先啱

detail pls
發生過咩事？

夜期剛收坐緊城巴出旺角

乖啦問第二啲
定你係伙記

唔試下viu tv/其他公司？

幾樓

Tvb始終最大

有無邊啲tvb藝人平時會係公司討論政治/好憎政府

多謝你

純粹對呢啲都特別有興趣想知
唔會啦 啱啱先叫暫時讀完retake完 但諗緊轉讀上去定出黎搵fulltime算 因為返左段時間pt冇乜心機讀書發覺

配音報下興趣級玩下算，連基本搵食都有困難。

好少
始終公眾人物

讀咩科？

你呢家仲係二樓？

唔知你講咩

似行內人

不能同意更多，黃金時期已過

Health studies但可以轉護校試下en 但本身都讀得麻麻唉 對比以前中學冇乜火
再加上接觸左唔同野 有時諗緊自己係咪啱其他野多啲但都好想試下係呢行發展

樓主坐office 應該都幾少真係接觸到d藝員wo 容祖兒都未見過 3年以上wo 咩部門呀

好似兩回事
預左依行頭兩年乞食

我係問你今晚開夜期es嗎

好可惜

Thanks for information
因為都想留意下唔同工種
btw好想知多啲16廠嘅係咩事？ 有冇得透露少少

黃浩訊同肛交有無路？同達哥有無路？

我有喎我坐office咩
你諗下對上一次早兒上黎係幾時

我果邊無es

話

胡說八道係咪全部都係8婆臭閪？
豹哥豹嫂係咪各有各玩？

肛交唔知
阿達傳得幾行

有3個一定係先
後者唔知

追咗3個post我發現大家除咗八卦之外就係最想知鬼故

見上個po有人問起
如果呢行要15-18k以上有咩post做同升職大概係點？

2年前實都有係tvb出現過啦 我走之前
咩部門又唔敢講 鬼故就講下俾人聽啦 講16廠就算

胡定欣，李施樺，黃智文？

恐怖野有啲想知 detail pls

安德尊同廚房佬係堅唔妥定做戲？

同我之前開個post 都問多次e個問題

你唔屬於製作部？

大家都係好關心佢地

你叫樓主答你啦

sor補充返少少黎問 指幕後職位黎講嘅話*

樓主答埋鬼故添啦
我都想知

620同邊個男演員做過？

鬼故我講過啦 16廠 有無新就唔知

有人話想知詳情 (我都想)

以前清水灣就多鬼故，搬左將軍澳反而覺得好正常

係少左好多 都係有d

坦白講 吳若希西過hana好多

唔多覺囉，以前清水灣一到夜深真係好恐怖

人地話想知鬼故詳情喎

不過你呢句我都同意

賓穎係咪真係要賠好多錢？

點同 係山邊咁耐 廠返自己架步 好撚恐怖

詳情 等樓主 講啦

堅唔妥

無咁容易見到好似係 以前同事係舊城 隔幾日都會見到

一入職應該無可能

零晨三四點係寫字樓做野成日聽到有堆人係隔離組傾計聲，但行過去就一個人都無喎

真心？

師兄你認真咩 你有無同佢地開過廠

不如你又講下

通常係大概幾多？同埋升職靠勤力？定要奶

人地問你咁耐 你咪講個俾人聽

真心

你想我自爆？
區區開伙
發夢聽fd講
同埋我係絲

不予置評

咩叫發夢聽fd講
做左咁多年都市 佢地似好fd 互串多過唔妥啦

你喜歡啦
咁點解區區開伙之後要玩走廚神

大王咁世界點會同人唔妥呀，做戲咁做

唔係話d咩 唔好講d流野俾人知啦

Who? 呢個估唔到

無所謂啦你話我流咪流

又無所謂呀 事實黎wo 由我第一日做都市已經成日互串講笑啦

我記得之前都市朋友講過咩原因，不過我忘記左，聽日問番先

但睇ig佢地都好多圈中朋友，仲要大部份大粒野

聽講廚神每次開工拎住枝酒

下??????
大王做佢結婚司儀喎

仲有ali出名對幕後細粒好撚串 竟然畀你講到top nice

你話串就串
樓豬引退了

洪天明都出名花弗架喎

真心唔串 至少我一定無俾佢串過 同見佢串人

師兄有無成日j姚嘉妮對腳

見佢好enjoy同班仔夾band就知佢份人姣

對金城安有咩評價
有冇見過佢真人

多謝巴打幫我

其實我見過架女藝人基本上做得耐個d都唔吋，年輕初入行剛有知名度個d就多數扮野d

我個朋友做頭 整痛佢少少畀佢串『你究竟識唔識㗎』

之前睇其他員工post都話佢對啲細係睇心情 但一定唔可以話nice

幾鍾意阿滕！覺得佢有性格，寸得起，tvb得佢真係carry到d閪面同mean到爆角色

佢哋只係藝人唔係明星唔同級數

好仲意佢做大家姐同陳三元

唔係幫 我都係講我自己同佢工作過 對佢感覺姐
但有d野就唔好亂咁講 唔係得連登仔睇ga
人地問你d問題 有時你諗清楚先好答
你仲係大台到做架

鐵探袁木?

咁容祖兒近3年入tvb既次數加埋都未必有3次
樓主未見過都唔奇既

樓主番工要日日挨夜唔覺得累?

#996+ #867
講曾樂彤

若雞明顯本身就有小小ON99 傻傻地啦
OR 佢本身性格係扮純情個隻
利申: 我識有FD 都係咁, 佢唔係扮出來, 真係天生性格咁. 你識到既話你就會知邊TYPE 人

我見話阿達真人，係幾靚同幾高
想講靚過上鏡好多。
如果佢唔係明星，普通女仔，係街見到我都會係咁望

有無人問過bella 好正

明顯你個fd樣衰+做錯野
聽fd講就當真
樓豬親身經歷，真過你聽fd講啦

洪永城呀
Google都懶

就係search左無咪神探 搵到個警察 wiki連左去相關作品鐵探 洪狗咪洪狗

滕麗名真人nice唔nice?

又見到巴打你
我地d口味幾夾
瓜皮阿滕

胡說八道會啲人點？除左胡定欣我見上面有講

Sor me wrong

啊旺份人點？
串唔串？

ali係唔係真係唔多圈內朋友

樓主係fyy 我好鐘意你啊fyy

陳瀅份人點？

新聞女主播半夜收工點返屋企?

洪生

何雁詩真人點？係咪mk妹？

明明係佢個fd整痛人地先
仲要講到自己啱哂
係個藝人無理取鬧

咁你話佢敢唔敢對大粒野串77丫
睇一個人人品係睇佢對平輩或低過佢既人咩態度

lm

去黃viu啦

除左國士梨，邊個藝人痾野最無手尾？

樓主真係fyy來

Fyy打lol

點解會話佢係fyy

樓主係藝員人事部職員？個撚個都話識

新一代個班演員
游學修 胡子彤 張建聲個啲係咪不屑過tvb做

no 好串

點串

想知愛回家劇情發展

好鐘意德斌 佢有冇野分享？

佢唔係離巢喇咩

羊兒同眉姐有咩牙齒印
羊兒閪唔閪

痰育嬰真人閪唔閪 ?
大王係咪想食屌老母 ?

樓主返7樓點都識下d明星
7樓成日有星出入,可能多過8樓

即係樓主好細？

娛樂大家個cheat chat好on9

高寧份人點？

啲粉絲濾鏡重到

圈內藝人對石敢當塊面由方變尖有咩睇法

遊戲節目D獎品係咪椑返D藝人？

點解你個台仲未炒你？ 幾時執？

more

唔拍劇嗰陣好污糟同埋亂，之前去嗰時好多蚊仲要有啲位爛咗冇人整，搞到我仆街

楊潮凱份人點，真人型唔型？

想知加一 我幾鐘意佢

好仔 幾有佬味 肯捱

見到佢話佢知佢留鬚真係幾型同埋佢而家做戲好咗好多(秀怡都係)希望佢地可以繼續進步，同埋真係會有人留意佢地既

胡鴻鈞nice唔nice

見過真人 好abc 但皮膚唔係太好 唔化妝好普通

依個post好似幾好玩
一陣嗰嚟玩先

你係咪馮盈盈
我星期日睇睇番依幾集後生仔
見你係咁玩電話

fyy邊會識tc同bo
咁垃圾嘅部門

睇樓主講野真係得啖笑
又六樓又七樓
出名刻薄個d就話nice 樣閪但係其實人唔錯個d 又話人閪
一時又話宣萱無點接觸 一時又話佢好專業
如果你唔熟綜藝就唔好答啦

仲話玉置浩二徒弟定唔知乜

純上來吹maybe

可能我無做2年 咩都唔同晒 得閒返去問下d同事先

王晶個女係咪好串？

我唔係做tvb嫁
請問tc 同 bo 係

咪係 可能只係臨記

臨記會有tvb員工證,咪on9啦

垃圾部門,不值一提

成日都覺得00同佢地唔埋堆，可能年齡關係

問人借嚟影咪得囉
咪咁認真啦
上連登吹吹水放鬆下姐

同ali拍廣告合作過
真人唔可以話串 只係佢本身性格cool
但你同佢講野佢一定客氣有禮貌

臨記問人借員工證,邊個借比你
TVB所有幕後都係當臨記係狗

小室哲哉呀

但之前睇娛樂大家玩遊戲嗰陣，凌凌啲小動作不經意流露出好維護安仔嘅舉動

勁廢係咪都冇乜朋友

咁多陰謀論做乜春
好地地問人借張野黎影做乜 你平時會唔會借張身分證信用卡學生證俾人影？

見過邊個最大波？

唔計肥媽，欣宜呢d極端例子

而家仲有冇fans寄信嚟

無聽過話要賠
佢都潛左水啦

攰
啲時間成日癲倒曬

仲要有得你借先得
唔通同個fd講 喂 借你張證黎影上連登呃水吹
又要問又要質疑人

西我就真係唔覺
可能大把明星西過佢 同埋佢無玩過我

係靚過 但太瘦

無乜點接觸過

串 absolutely

我覺得好少 諾已係囉至少

有拍啲旅遊嘢未出街好似
戲屎無計

唔係就唔係, 自爆即係...

啲獎品真係比佢哋㗎。

好矮 又唔mk嘅
但好似成日發緊夢
利申見過佢係暗位煲電子煙

無跟蹤佢地去廁所

我好多都唔識同無接觸過喎
有啲係聽返嚟

佢地本身都有名氣
Tvb都有自己捧的新人

好膠味

無接觸過sor

唔閪
邊個係屌老母

依3個都無乜嘢
第2個幾有禮貌

無睇

追post

無乜人講起

佢宜家咪係度

請問tc 係咩部門？

因為矛人用

林峯返黎係咪拍使徒行者2？

絲瓜點西法？我本身好鍾意佢

知你地係入面做當人係狗啦

好似同阿蟹幾fd
3e係咪xx芝

請指證
如果答左千幾條問題你仲記得自己答過啲咩嘅話我會覺得你好勁
同埋我由頭到尾無話過自己咩post
只係上黎同大家分享下有咩想知

羊宜有冇整容?
個鼻勁奇怪

兄弟幫

珍妮幾勁

有

我以為唔係

終於認啦咩

過帶
畫面上的quality control
實際作用唔知

仲2？

FYY幾時同男朋友結婚?

呢個堅正，睇佢ig成日有J圖

我表達失誤

但你做衰野會唔會大話都唔講直接問
喂,借支槍去打劫丫
喂,借D錢俾我賭丫

我話臨記只係9UP
個意思係就算佢就算好似臨記既地位
或者只係外判,本身冇張證,
都可以憑工作關係同人脈拎到番泥

我估緊樓主,PA定係藝員部管理合約既人
冇可以能純文職知咁多野
或者只係吹吹水都3篇

佢宜家事業高峰期啵我諗無咁快
Tvb都唔會比

何廣沛真係同朱晨麗一齊？

何解呢？

得罪左高層？

點串法？

巴打無比人炒咩，佈景組，廠景炒好多wo

呢間咁嘅公司，出手又低，返工又遠(要喺將軍澳地鐵站撘城巴)，又無前景，果幾億債券都唔知點收科。

TVB 蝕接近2 億 驚唔驚比人炒?

配音部都就執,仲點會開班

見佢地之前好似好fd咁 又po ig又盛

1樓會執咩

之前拍劇歐陽波比同呀田係咪一齊唔妥坤哥

啲女artist係咪好唔gur fyy上位咁快又攞獎？
頒獎禮果次

成日都諗綜藝節目啲獎金獎品真係比定假架

見mag個樣好乖咁

我唔係入面做,唔知架構

同問,TVB除左MYTVSUPER同BIG BIG CH.
仲有乜計應付youtube等等既睇片網

點解？

藝人

Tvb係咪好窮
有鍾嘉欣個集既娛樂大家
$2000 4個人分
個時聽到汪啊姐揀4個人以為應該每人2000 唔會4個平分2000 每人500咁cheap啦下話 點知又真係咁cheap

發夢有人未拍傻仔劇之前鍾意自認契細佬
到紅咗之後就串過馬撚兼做埋金手指

Hi 同事
打個招呼
我老過你 做左十鳩幾年

唔清楚

佢得罪左邊個

唔關我事

正皮

唔驚
排十條街都未輪到我

大笑姑婆 fyy 瓜皮同秀文都正同好人
賓穎

唔是

正常人都有妒忌心啦

只可講真係有sponsor

宜家咩都up上YouTube 啦
講真 邊夠玩

Drama 仲有半層咁多咩

辛苦曬
仲未走？
幫手答下

啲道具仲要鋪晒塵民初街定古裝街都係咁去完一次啲幻想破滅晒

佢點解仲夠膽開放畀人參觀

點解拾eight噤唔受同事歡迎？

老實講 咁樓主POST左員工證都可以係9up
例如 黃心穎係好pure, 好true

你走啦

唔走啦
做到攞三十年金牌為止

係唔係唔少人比人炒？

聽聞會係臨近拎牌前幾個月兜左你再請（仲要低幾千蚊人工）

咁仆街
是但啦
對呢間公司不抱厚望

同埋勁細
基本上覺得靚都係廠景

其實你要有親戚或朋友係入面做先有得參觀

西利

人工高都無乜存在感的部門

巴打好似知唔少嘢

邊個姐仔兼私竇？

其實睇部門

笑死幾個字行完

教堂

係冇路可走啫
仲去得邊

質疑人個個似菊花茶d fans，見佢係咁judge樓主點解話hana閪跟住就係咁陰謀論

如果比較專果啲部門又真係嘅

是但啦咪唔好信
反正我無理佢

丁子朗份人點？

幾個阿姐級(汪阿姐、DoDo姐....)係咪好大權力，連D高層都要比吓面?

賓賓出事後, 你有冇見過佢

鏡頭後唔算好多嘢講
Cool cool 地

會「尊重」佢多d
細粒的
我俾野你做係皇恩浩盪

咁，你部門有冇人係第二個部門轉過去？

無
利申想笑尻佢柒

馬來西亞個頒獎禮係咪沒左

No budget

去個陣教堂個暗格收埋咗個飛機頭景不過算係比較靚

諗起眉姐一埋位拍野就要變到笑晒口咁, 雙面人
我覺得上到位既男藝人都可以輕鬆食到佢, EG pan/馬明
懷疑膠穎個d 都食到, 不過膠穎冇so佢

不過送都唔屌啦, 咁閪

而家搭城巴仲係咪讓晒員工上先，臨記最後先上

黃翠茹真人都係咁nice?

巴打識貨，仲經常玩鳩D臨記，明明場戲已經拍完，仲叫佢地企係原位

同佢打過波, 對波係幾大幾軟熟
btw 佢好似有上連登

走果陣係
其實我都唔明

無乜架子

其實好多臨記都係抱住追星心態
講真咁低人工
一係就有啲藝訓班唔收兩頭唔到岸

打咩波

咪同你講左樓主係fyy 本人囉
佢都冇否認

Tvbi而家點

摺左十世

咁撚樣衰又冇波, 點屌呀?

佈景道具部係咪D爛仔做

是咁的，我有一pair好朋友就黎結婚，咁佢地就好鐘意某明星(E.g 黃宗澤) ，我地就想搵個藝人拍大概一分鐘祝賀短片喺佢婚禮播，想問要咁做有乜方法,wedding planner(會接散job)?定搵佢經理人? 同要預幾錢? 麻煩大家俾下意見! 謝謝

佢打籃球架，ig成日見佢打，仲撐速龍隊

坤哥係咪on9仔來
成日以為自己好紅個隻?

臨記追星？
啦係話唔係當人咩
咁人地都唔當係人咁仲點追
埋身影相拎簽名都難啦

訓練班都唔收果啲
點解仲係度瀨死

長腳蟹真人nice 唔nice?

發覺頒獎禮女藝人坐最前排個堆,全部都係閪人

其實陳煒個時由其他台過檔tvb , 仲上位上得咁快, 勁快拍左好多女1/女2
有冇其他大台1姐唔鋸佢

周星馳都係訓練班唔收，仲係度瀨死，去ATV做臨記，之後叫戚美珍介紹去讀夜晚藝訓班

譚凱琪點解拍完EU超時任務就無再點拍劇同無蒲頭？佢有錢女黎？同埋好少埋堆r job?

好耐之前係街有唔知咩節目見過佢真人 主動可以影下相 幾nice

其他呢，而家呢？
而家搵個周星馳第2過我睇

我鳩噏臨記都一堆負評幾個反駁
一用極端例子好難站穩陣腳

因為有d時間好多人上
老臨上左咪無位比員工上

食飯時間去canteen咪影到囉

有咩未出街既劇/綜藝係睇得過？
有邊個傾緊回巢？

其實將軍澳站上車都冇人check證，點知你係咪員工

如果係tvb artist
搵佢地經理人
通常ig有

因為比我包起左
又白又滑

咁又無嘅
但識r fd

姐係想見倒啲明星
有夢想啩

答過追返post 2

有冇接觸過軒仔 覺得佢點

咁佢以前係友台都係女一二
情陷夜中環果啲 又有廣告
始終佢有實力 同埋佢個人好nice的 都多fd

有劇未出姐

煒哥唔算快喎，深宮計先彈起

咁講阿田仲快啦，佢個款比煒哥仲大牌feel，應該係唔gur都唔gur阿田先

聽人講生過大頸炮果個極品

宜家無人用

特別Michael
趕收工

覺唔覺你拎飛躍進步女藝員個時,第一排個d女花旦塊面西到仆街, 望都唔想望你

你聽日唔洗返工了

即係邊個

林凱恩係咪g?

我做地盤
最癲果陣係條街度一年見幾次
洗鬼入去俾人當狗撚咩

劇: 金宵 解決師 其實法證聽講都幾精彩
綜藝 黎緊好似有套允豬爸我諗都會好睇

郭可盈 蔡少芬 張可頤 黎姿
呢4個係咪都好難湊

我有拎過咩

咪扮啦fyy

咪係囉 又唔當臨記係人
冇錢冇面冇機會博乜？
我依啲問低賤地盤狗都好過佢
(顧問蛇 日日坐冷氣房 算少出site)

Hi樓主

依家仲有邊個咁睇唔開做臨記

邊個男演員係hehe

點睇送中條例?

睇下其他巴絲知唔知

樓主咪偷偷比負皮ok?

王喜

咩來

正皮來

志雲大師之前係tbb 係咪真係好大權?
feel到如果佢唔係gay, 應該可以食好多女星

逃犯條例修訂草案

佢係度果陣我都未入去做

張可頤

樓主有冇見過呢條女?

邊個來

FYY deadlift做錯姿勢

之前某tvb 藝人,拍過小小劇有幾句對白咁上下

你打波又知人地對波軟熟

btw, 雷珍妮又靚又好人，快d打低Terry 同大小姐

正不

愛回家會唔會再添食啊 反應仲係好好喎
不過可唔可以唔好成日focus 商場啊，
我鍾意睇金城安朱凌凌佢地多d囉

不過tvb拍劇出名辛苦,有啲名氣嘅後生演員都唔洗留係tvb拍劇

賺錢的東西你懂的

HERE DETAILS

不, 都冇屎忽, 得D骨

樓主答答我

係咁迫人自爆做咩位做乜鳩啫
之前有連登仔tvb staff上嚟開post搞到啲膠層要捉鬼
係咪要搞到樓豬俾人炒先安樂

答過啦
貝貝未拍過
其他都nice ~~

所以禾無答
唔想無左份工

我覺得00似想同安仔frd 但安仔同博士個啲岩玩啲

佢真人好nice wor

原位號 性格係點 cool ？大男人？
流配月 之前有個post講個佢性格好差
係咪真 （覺得佢笑得好sweet)

你係同事？
真心定曲

羊兒一線個陣眉姐都仲未上位

她爸爸叫岑國榮，在無綫打工二十年，去年才辭職，是《上海灘》的編劇之一，近年黃宗澤的《護花危情》也是其作品 。

無味個人有禮貌 大唔大男人唔知 但個人無嘢
月亮你睇吓佢身邊有無女仔fd

唔該曬巴打， 其實想問下呢啲唔係commercial嘢， 淨係for私人用， 接嘅機會大唔大?

ME 係男, 可以做D FD 子?

蓋世寶屌老母

鬼同你ot果陣未上？

肯比錢就得
不過預左唔會平

感激! 巴打知唔知大概bosco咁上下級數幾錢到， 因為諗住今年實行，大概有個預算

羊兒再早好多

未知呀，想睇下bosco /pakho呢兩個邊個平啲,我個朋友好似淨係鍾意佢兩個.. 之前有託個人問過pakho, 但佢一口拒絕咗， 話太多人問，而家淨係幫朋友錄祝賀片， 好串

PAKHO 同BOSCO 係大陸好紅
多JOB 到做唔晒啦

但PAKHO 會再忙D , 因為佢又要唱歌, 佢係大陸紅都係因為佢D歌

Bosco 都唔係tvb la

但好難叫我 l個friend 鍾意啲二三線， 同埋諗住畀surprise佢 佢淨係提過呢兩個.. 你估 一萬樓下換唔換到佢哋30秒嘅片?

我有search 過, 喺邵氏

Impossible
50k up

磁能線30秒要50k up, 除開一秒究竟佢哋賺幾多錢 無論如何，非常感激巴打

都唔可以話人串既
你都識講太多人問 3唔識7拒絕係正常

咁你諗下人地接1個30秒嘅廣告幾錢

ok sorry
得閒冇野做想估下

sorry 樓主

G你老母尊重啦

出現了

所以有d追星撚或隔離兩座野嘅人坐628入黎工業村
不過一落雨駛入去咪比人捉你囉

想問高ling素顏會唔會好大反差？

入左去又點，話搭錯車咪得，唔通唔比你走咩

樓主有冇接觸過邵美琪?佢個樣有啲惡同有氣勢
錢嘉樂老婆係咪啲鬼妹仔性格

兩個都無乜點接觸

點解嘅？

我見過
勉強仲認得出係佢囉

上面有講
因為佢唔食公仔麵

不是很懂sor

十級無禮貌
要杯暖水，拎俾佢，佢仲要睥一睥你
佢班fd都一lun樣
佢家姐仲識講唔該

臭名遠播

王+落個人點？

無乜特別
半紅不黑

十二傳說幾時有得上
好似拍咗幾耐

排緊期等出街啦（通曬天）

但尺度好似只可週播劇
收風唔知堅定流

咩post

其實呢條友又唔係好戲又冇觀眾緣又冇睇頭,點解tvb搵佢拍劇都係做女一

條飛機場仲要覺得自己好紅

佢係大陸有劇嘅

之前好似話會頂星期六兩個鐘嗰個位 依家個時段都似用來播電影多
啲內地劇都唔知仲有幾多要播

會唔會有啲藝人會成日請啲幕後staff食嘢

你識？
佢老豆係大台係咪好出名

呢2個呢家係大陸咁紅，大陸出個show可能講緊過球，公司仲要抽水，拍30秒既片可能都會晒佢地1-2個鐘
可能10-20萬up

楊怡早好多啦
唔係楊怡離巢 我覺得唔會棒眉姐

唔好玩啦三唔識七幫你拍做咩人地一條微商30秒既片或者post幅圖上ig都收錢啦

Tvb幾時汁？

英紅姐份人點

有咩藝人有實力但上唔到位 你覺得好可惜

王晶個女王子涵份人點？聽講因為佢老竇原因 佢係大台好吃得開 好多artist都想同佢frd

Tiffany Lau 份人點 好中意佢

呢個post有幾多tvb藝員

本人？

真係fyy既話邊夠疆爆咁多野出黎

老蘭高汁洋腸女

一線果啲好多都識做
但唔講係邊個啦

資深編審

?!??

其實都係

唔識

潮海 秀文 瓜皮果啲

mmc份人點，係咪真係乜都講得？

好似鬼妹性格
以前中意蒲

Money is the king

瓜皮捧佢做主持好d

請追post

賓賓單野未爆之前有邊啲老細想捧佢
記憶中好似選完好快就有得出鏡

有冇佢ig

又樣衰 唱歌又難聽
流行經典 成日懶有feel咁唱歌
佢幾時可以收皮

係咪處

你都唔知樓主係咪FYY, 又冇人可以證實到
但我可以同你講, 樓主真係FYY

咪癲

唔知

唔係收緊？

佢識奶

佢選港姐個時覺得佢勁7, 唔明點解咁都入到3甲. 覺得係街好多港女都靚過佢
但佢選完之後拍野,又覺得幾正. 唔知係咪去左整容

咪扮

張曦雯份人點

有些少高豆

王梓軒係咪好nice?

電視城後山其實好耐之前係一個鳥黎，
好猛鬼小心啲，夜晚唔好望上去。

fyy同佢真係frd底到？

而家最得勢係邊個？

佢果間垃圾曲奇話幫新移民落黎香港真係勁憎佢
佢同ipad niki一樣咁多年歌影視無樣有成就

但我以前先後接觸過ipad niki同陳敏之
前者堅係閪口閪面嗰隻
而後者就真係好有禮貌同nice

去完會失望 勁細 得兩條短街
劇入面影到好大好多地方咁 全部都係就角度

點講好
其實索腿天后唔算閪口閪面
但好難凑 好多要求

我

似係frd啩

送app既一年
無3 party果d
即係乜電影呀 BBC都無

咁既十八線都可以咁多要求咁d 一姐可以幾高要求

iPad niki 堅極品

Sandy Yu

發夢聽人講 星美單野
Sandy Yu有份比意見
BBC蝕到仆街又係佢發板

蓋世寶

星美係咩

李壁琦真人nice?

自膠sor

你第一個post話佢係唔係可以得罪的人
但係又收緊皮

靚湯個人點㗎？

去都廢撚事 好撚多野咬

因為會好麻煩

涼瓜皮 係咪好憎仁K兩公婆？

都算nice Ge..

FYY 小pussy 達哥 賓穎 張寶E 樓主點排？
由唔西至好西嘅程度排

有野分享？

誰是pussy

港姐冠軍

咁多界
玩嘢？

典解

小佩詩

邊個女藝員會同林峯拍使徒3

我都想知點解FYY, 5A都上到位. 小pussy都係冠軍但係知名點解俾佢地差好遠

FYY> pussy> >達> EE >>>>>>>>>>>>>>
賓妹

話K搶走左謝生

之前有幫手做佢個仔百日宴煩撚到西咁
多多要求又西口西面

樣同口材都差好遠
利申唔覺5a上倒 無劇拍

小pussy都靚喎, 係把聲難頂D, 佢都好慘拍拍下愛回家冇左個角式而家都唔知去左邊

而家仲有沒類似當年咸豬手事件

Short 口才 觀眾完麻麻

填詞人張美賢點解咁其貌不揚，唔似經歷過情情愛愛，都可以不斷咁幫tvb填詞d 情情愛愛歌？
佢個人其實係點

佢都唔係響tvb返工 未見過

發覺近年好多藝員鍾意搞小圈子，唔知係博做節目定點啦，佢地係咪好排外，其他人好難埋堆？

例如: 胡說八道又一堆，又有咩crazy runner，靚湯岑杏賢又一堆，之後又有少婦聯盟，翟威廉為首班happy live又好似好把炮...開親p都一大堆人

咪又係博上位嘅二打六 九成新聞都係自己做出嚟

利申 朋友識佢真人

有冇食過二三線既姐仔？

620定珍姐邊個難頂啲

有冇聽過非暗星男偽人俾有錢佬包過做基鴨？
有冇例子？

dj心美份人點

同意
佢好似有多重人格咁 三個po講啲嘢都唔同

諗咗好耐都get唔到 可唔可以再明顯啲

佢好似乜撚嘢都唔知咁

咪臭係 以為睇咗個區區開伙節目就唔妥

都唔知佢做乜鳩野

竟然話鍾嘉欣nice

get 星夢ceo 多謝ching

周海媚份人點？
係咪凍齡？

梁凱寧正唔正

人哋有時唔笑就話人cool 笑撚死

愛回家個TT份人點

追咗咁耐 樓主有時問非所答

個格局係咪等大陸佬搞死
中共又借啲二消滅地方文化輸出

你死撚左佢啦冚家剷

你死撚左佢呢個都唔知

胡琳係咪好NICE

呢個八婆好似成日放埋啲山埃意見都仲存在先覺得神奇
之前有個節目叫咩最緊要好玩,內容同水準仲停留當年歡樂今宵水平,啲笑話睇到完全笑唔到
然後睇返好似係個八婆話個節目應該要咁搞先多人睇

同得葉問兩公婆fd都唔慌好人

我想問下黃子雄份人係點？佢係咪真係好有錢？

點解近年有d abc靚港姐三甲都不約而同地話唔續約
miss ting 同 miss wong

我又信佢，幾年前公司搵過鍾做代言，真係nice，講野好斯文，啲同佢有好多直接溝通嘅同事都讚佢無乜架子

靚乜鬼 選港姐佢個屆都比人屌到開花
無觀眾緣

何picture有冇屌過hana?

好想約佢過夜食飯局WO, 有機約到?

好想對住佢講:你堅係極品WO, 西口西面, 全世界就你一個咁.
想睇佢咩反應

你上個post 明明話係

PUSSY IS WHO?

我覺得邵珮詩幾靚
真人點?

邵珮詩

[

話左樓主係FYY, 有時癲癲地咁
答錯野咪怪佢

各位請謹言

不排除內部處分

企開啲啦屌你老母

擘大個閪都冇人想屌啊死臭西

對住客戶一個樣 返到公司另一個樣是常識吧

咁R撈還錢個期
幾錢可以屌?

咪臭系
個個tvb相認post 明明個個屌佢臭格
之前有個假膠post話佢nice
真員工回覆:「話得Ali nice就證明你唔喺tvb做啦」
我講返個事實出嚟 又畀人屌啦

明明樓主已經講啲模稜兩可嘅答案
乜撚有啲性格 又扮哂乜撚「心照」
都可以貼錯晒
佢只係跟返個藝人出面大眾形象去撚大家

我唔排除佢真係tvb員工
但唔係個個員工都有得跟廠成日接觸明星
打雜都有員工證 以為打個招呼就好熟
我諗你問追開星嗰班可能仲熟過佢

佢淨係揀啲明星為人去答 因為方便吹
Nice/有啲性格 無啦
人哋問佢有乜黑幕 佢又答人頒獎禮(屌，係人都知啦)
叫佢答多少少 又話自爆唔答 做乜9
真心想知點自爆法 答唔出咪認囉

都開過幾次tvb員工post
次次例牌走多幾個入嚟互爆 睇得出對方真係同事
今次一個都無就知乜事啦 咪就係真同事知佢9up囉
都無點真係對過班姐仔 點撘嘴？
小小例子又畀唔出
你睇八姨太手記個真實感仲大

真心癡線 都唔知真心定假膠 答案得兩個nice/not
都可以貼錯笑撚死
叫佢答多少少又自爆 低級到無得再低級就扮平時日日同啲姐仔開工 可能廠都無佢份跟

fyy其實係上開連登定高登

真心唔知啦 以前日日返工我就落廠
無左2年 可能咩都唔中晒 但我月頭先返過去

啱啊 佢講啲嘢我睇開八卦雜誌都知啦 不過識少少人所以知道某啲人真實性格喺上個post講完又比樓主話假只係形象嗰時仲一班人插我都唔敢講嘢喇 連個鬼故都講唔出

咁老實講唔係話要背曬嘅 但始終都會係based on你知嘅嘢supposed唔會有太大出入㗎嘛

陳瀅份人點

其他巴絲爆既料仲好睇過樓主爆既

樓主fyy

新年利是🧧幾錢一封呀通常係咪單封？

D藝員又派幾錢封呀？

通常單封
睇你同佢幾熟
欣封比我係$20

想知 胡說八道 果幾個係咪真心fd? 有無邊啲唔gur對對方？

有無邊pair藝人情侶係公眾仲未知？ （散左/未散）

屌你個死八婆啲節目拍到成pat屎咁都仲好意思出聲

唔係通囇天啦咩

𠽌𠽌𠽌咩性格同洪仔係咪唔啱？

關家姐當年衝出黎究竟諗緊咩

好想獎門人出番黎 係咪唔會有可能？

講到自己無爆野咁
咁驚又開個post 之前又話自己唔只3年
你係大台做 都唔代表你可以接觸到d藝人
有時見你答 同現實2樣野黎
不過唔怕同你講 我e家都算係大台員工黎

邊個藝人反差最大？
（形象好&實際差or 形象差&實際好）

見唔見到有時

唔係反唔反你 見你講大王 都知咩料啦

依個我擺明係唔想自爆先咁講

我想問黃子雄係咪好有錢？同埋佢個人係點？謝樓主

咁係咩事 你又唔講 人問你鬼故又唔講
做幾多年 都怕自爆
問你有幾多間drama廠

5間 唔知你計唔計埋16廠

錯啦 仲有間架